我想唱歌

走晒音

我都想

唔好鬧我

咁就咪唱啦

同肥jer合唱

好想唱一決歌

好 唱la

藥問你會如何